屌西速成法

唔想叫雞 就同女友人講幾＄啦

唔明

多謝樓主 啱啱問左 今晚終於可以破處

真係唔明

問左價 不過唔夠錢 點搞

借財仔